HKBN好撚慢阿

屌你老母 垃圾HKBN
呢幾日 打LOL 積分埸 每十秒 幾百PING 3秒

屌你老母呀
又斷網呀

呀呀呀呀呀呀呀